有冇禮拜六日炒散／網頁手機APP Freelance？

好撚窮 戶口得返四位數

1

2

3

做Ubereat外賣仔

好PAY？

可以搵我

誠聘炒散 歡迎學生 主婦 在職人士
返工時間自由 長短更可隨意選擇
有即pay 有銀行岀糧
有酒店 中式酒樓 西餐廳
地方多 唔怕遠 時薪55～75不等
有意者請 telegram